蘭的是日晚餐-「肥胖與失落」

難過，食個五仁算數

利申人地俾 唔好問我邊度買

難食

是苦 但不得不吃

黃腿蛋金

蘭 為什麼失落

典解難過應該要食好啲

好唔好食見仁見智
不過真係好難𡁻

五仁蛋黃金華火腿

琴試+屋企財政

冇心機食

考咗了？

食下食下 甘味始終會來 希望曙光會來

未 cancel左

唔開心應該食好少少

冇mood

唔關美道事
真係會𡁻到牙痛

請你食蛋糕 開心翻

一件姐

想食

＃1
又話食一個嘅

一件同一個差唔多

好難食